樣定性格重要啲？

其實外表係咪真係咁重要
重要嘅定係人地點睇？
如果你真係鐘意一個人 其他嘢已經唔重要啦係咪
識咗一個人唔知佢咩樣但同佢幾岩傾 又係我想要個類型
但擔心自己望到佢個樣就會即刻扣哂分 我認我係外貌協會 但又會諗就算俾我遇到個令仔但唔夾 前者會唔會好啲
好矛盾 有冇人都係咁

Feel 重要啲

十靚歲既會睇樣
當出左黎社會就想睇重性格
我中學時都覺得百行以樣行先
但升左去ive 大撚把複製港女就覺得性格重要得多

對你黎講就重要

樣係一開始個種吸引力
吸引到你認識佢
所以都要順眼 合眼緣

性格係長遠
睇兩個人合唔合得黎囉

其實靚唔靚仔無所謂，最緊要你覺得順眼 如果你第一眼見佢覺得柒既，咁你遲早會嫌棄佢
我個人就係樣當然都睇，不過就算佢幾靚 性格唔得一定唔會中意

如果係外貌協會呢 就實睇樣架喇
通常如果靚仔靚女呢
對佢既包容度都會高D 性格起碼可以改
但樣衰就

2樣都重要

不過性格好可以幫到樣唔好既人
但樣靚幫唔到性格唔好既人

幾靚仔靚女都好 咪又係遲早有日會變老
過人世堅係睇性格啦！

性格>>>>>>樣
但唔係講緊油頭垢面都有入場卷

黎個啱

好啱 其實我係驚自己會嫌棄佢

性格好但唔靚都ok?

所以好驚第一眼見到就已經唔順眼

錢呀屌你

以前細個就好追求所謂既靚女。

人愈大愈發現，搵到一個可以同你相處到既伴侶真係好難。

其實唔需要話咩好靚女，順眼就已經好夠。

所以我個人就性格>樣

重唔重要都好啦，都冇我份

如果對方係大肥婆個feel仲會係到咩

其實如果真係真心愛一個人
會接受到佢優點同缺點嘅
相處耐左應該接受到嘅
但係個樣真係 令雙方 "噠" 着嘅好重要一環
但我係好難想象要同一個自己覺得唔順眼嘅人打車輪
利申： 好鍾意俾人錫

啱啊 其實根本就係睇自己接受嘅程度

絕對係性格，但唔係個個都識咁諗

有錢冇愛定冇錢有愛?

你係一個好人

其實順眼係咪唔代表睇樣 如果對方唔順眼性格好呢？

未遇到姐

緊係性格重要D啦，有樣無品，要尼都無撚用，如果你係想long term 既話

岩阿 所以根本順眼=樣 一開始都噠唔著仲點講接受佢嘅優點同缺點

其實我覺得外表唔係話好重要，不過至少男女雙方要合襯，最好唔好差別太大，否則條路會行得好辛苦。

岩阿 因為樣真係好重要

仲有外表呢家野其實係一個第一印象黎，當你地親密左之後呢樣野既重要性就會降低，而且外貌隨住年紀既增長都會慢慢劣化，呢個係無可避免的。特別係女仔，我地既青春到28歲就已經完結，要好好珍惜剩低可以吸引男性既時間

都係 二個都唔令嘅咪冇嘢 但一個令一個唔令總會是但一個介意

我明阿 但如果一開始個樣接受唔到仲點long term

巴打我建議你打個 靚 字 ，無謂係新壇比人開波啦

所以樣貌已經好重要啦 keep得好28歲仲可以吸引到 個樣係唔令就算幾好都吸引唔到

覺唔覺d女好似完全唔care d仔既樣，我身邊既女仔距地d男朋友樣柒到呢...

慣咗 我會改下

生得唔靚唔緊要，咪搵翻d條件同自己相近既人。我最睇唔起既就係明明自己樣衰不過又睇唔上其他一樣樣衰既異性，呢d人就註定孤獨一世啦

其實好多都係 但啲靚嘅女仔同柒嘅男仔一齊 啲女永遠都會俾人話係貪個男仔有錢

不過我覺得化妝 執是正d 都重要
初初有對對方有興趣個時執正d 囉
大家了解左 到真係想有進一步發展
到時都唔會真係介意

相反如果出左力都冇用 咁都冇法啦
唔係你就唔係你架啦

agger 有D女豬撚到 去人飯局問有無靚仔架 無唔去架 你照下鏡先啦柒頭 死人化妝都好睇過你個撚樣

係 姐係明知個個都覺得你唔靚 但你都仲好意思話人 其實只要對方唔係柒到一個點嘅 都真係可以靠性格補救 係自己太care樣

好多柒頭成日都話自己係正常樣，根本係睇慣左自己個衰樣/唔願意接受現實 明明自己個樣就係標準以下

但有啲女你同佢一齊左佢落妝個樣勁大分別係咪真係唔會介意

樣衰仲邊會去了解性格

巴打個fd應該就係有黎啲人

說出重點 一開始唔知佢咩樣但岩傾 見到好柒係咪都已經收皮

先要有順眼嘅樣
之後先再配合好嘅性格

介意就點都梗有
但我相信一齊左實點都有感情
有你欣賞佢嘅地方 唔會為咁放棄
而且我唔信一d 蛛絲馬跡都睇唔到
除非全心呃

美麗係短暫既
醜陋係永恆既